9 人新男團 CRAVITY 個人照到齊 敲定 4 月中出道！

連日來公開成員概念照後，Starship 旗下最新男團 CRAVITY 已敲定出道日期，期待看見他們的誕生！

Starship Entertainment 今天（25 日）宣布 CRAVITY 將於 4 月 14 日發行出道專輯〈CRAVITY SEASON 1 [HIDEOUT: REMEMBER WHO WE ARE]〉，同時公開了最新預告畫報。

CRAVITY 是 Starship Entertainment 在 Monsta X 出道五年後才新打造的男團，由 Serim、Allen、Jungmo、Woobin、Wonjin（元真）、Minhee（敏熙）、Hyeongjin（亨俊）、Taeyoung 以及 Seongmin 共 9 人組成。

CRAVITY 團名結合「創意」(creativity) 和「重力」(gravity) 的含義，同時也是 “Center of Gravity”（重力中心）的縮寫，從團名中就能看出他們的抱負。最近 CRAVITY 將繼續公開更多預告為出道暖身，有興趣的話不妨多關注他們的各種 SNS 帳號！

新名勁7

🙄‎

白頭佬終於肯改名
影衰哂雙真

行動PO

推💫✊🏼

您吃大便啦🙄

你食兩舊

您吃三舊🙄

其實咩泥？😳

GAY 拉

==